牙古路爭緊神射都唔貪功，依個就係佢同沙拿既分別

相反沙拿對修咸頓果場唔傳比空晒既費明奴
仲要除衫慶祝

今場廢到

一個靚助攻就夠啦